PT 定 OT 出路 好d

如題 物理治療 同 職業治療 邊科需求大d 出路好d

兩科都無乜需求
建議賣改行賣燒賣魚蛋豬皮

應該是物理治療，就算HA唔請私家需求都好高，尤其是現在保險越來越多包物理治療

On9

PT

做緊pt/ot?

你外面, PT 可以自己開clinic, OT 就唔得啦.

賣緊魚蛋

言語治療好似因為有政府水喉都好吃香

咪聽佢9up啦

事實疫情 上門私人暫時好多都無得撈

No la

PT，或Radiographer，做得HA都係為輕鬆，大量私院長期有job vac，出private practice或私家醫院人工再多啲 多勞多得
OT就唔好啦 私家醫院位極少，幾乎冇見過私院jobs ad，而且Private Practice極少，一黎保險唔包，就算做Private個門檻都比較高

pt， chole so在這個疫情都開分店

真長期缺人